補遵X Gxy leuxg = 溫教圖教科書

補Gxy Leuxg = 溫香港教育圖書公司本書
佢居然無恥到照抄老師版本既答案，一字不改
個博士學位，都係抄反來？

竊書不能算抄？！

參考姐

Euphemism (n) : A mild or indirect word or expression substituted for one considered to be too harsh or blunt when referring to something unpleasant or embarrassing.

傻啦，有心嘅點會係咁

係咁上下啦